[MHW]古龍種同H漫女戰士有咩分別？

我發覺古龍種同h漫女戰士都差唔多
都係一開頭吹到戰鬥力幾勁幾勁，h漫女戰士開頭一定輕鬆搞掂對手汗都唔駛流，古龍就話一條可以毀滅一個國家

點知兩面都係一樣，求其搵條友都可以騎上去
都係俾人插幾下就典哂地

主線打之前重要睇佢幾分鐘動畫吹到隻野幾勁

龍封力阿嘛